突發hololive 中之人流出

全部都紅底
共匪搞到全世界人都憎佢唔係無原因

簡介
有個hololive旗下vtuber係大陸bilibili直播途中，搵左幅圖黎解釋佢既收入，如主要收入的國家，有一列係台灣，當事人亦唔覺，之後俾粉紅洗版。
最後俾人ban左。

VTuber 歸 VTuber、中之人歸中之人，就像是ACG is not fuck 政治

youtube開live，bilibili只係轉播

#freecoco
#freehachama

家陣係HOLOLIVE得罪支國俾人支國個bilibili BAN左轉播

佢而加係得罪全球人

之後個處理方式就真係得罪全世界

暴支膺懲